建議港共引入蝗國既人民評級系統,係香港唔識講普通話既,永遠低分

一世為奴